---
author: mgalves
categories:
- Humor
comments: true
date: "2007-03-16T20:12:36Z"
slug: autocritica
tags:
- Hardware
theme:
  name: twitter
title: Autocrítica
wordpress_id: 116
---

Foto de uma palestra do pessoal da Motorola...

![](/images/2007-03-16-autocritica/SneakPictureOfAslidePresentedAtMotorola.JPG)

Será que o tema era **"interface de celular"** ?

Pra quem ainda não entendeu, a Nokia é finlandesa....
